社文商科憑咩收高過Engine

讀完又冇撚用

完全冇 science底 幾高分都起碼仆一年街啦
唔好推人去死啦